如何有效防止有外國勢力入侵

去到現場指揮既開telegram Group 開始加人入去 其他人唔好亂加 淨係好加啲 fd
雖然好慢但 防禦力+3

利申 周公話我聽